你試過唔見啲咩重要野？

岩岩發現唔見左部傻瓜機，係男朋友送既禮物，陪過我去好多地方旅行。部機入面有卷差幾張就曬完既菲林 好sad

有冇人執到

個處

如果罰我錢可以有返我ok

青春

銀包入面啲套

你整唔見人地個個咋掛

那個她

單純開心嘅感覺

啊蟲where are you

你還有這個你

樓主是咪弱智成日唔見野

早兩個月仲漏左電話係巴士添，好彩最後拎得返

冇錯我係

部機入面有冇閃卡

小學唔見左eng dict exam個範圍
喊到仆街
喊住周圍問同學借
諗起到慘

多謝你冇放棄自己，你既努力唔係冇用的，我地都好想愛既人同樣地愛自己、珍惜自己，或者而家甚至之後既你仍然會覺得好攰好孤單，但我相信你絕對係一個值得被愛既人。

想睇嗎

好傻豬

唔睇崩周
聖誕有絲打送閃卡做聖誕禮物比我就好

特登摷返啲閃閃令既聖誕卡比你，開心啦你

我要損你手指